[PC]上古卷軸系列集中討論區 28 太遲了老朋友,狩獵早就開始了

上古卷軸系列集中討論區

關於上古卷軸系列既遊戲都可以拎黎吹,
以TESV:SKYRIM(5代PC單機)及ESO(The Elder Scrolls Online 多人連線RPG)為主

The Elder Scrolls V:Skyrim(PC)
買之前 你要搞清楚一樣野

Skyrim乜野平台都係單人遊戲

Skyrim分原版(2011年出)同SE版(Special Edition) (Ps4,switch,VR之類以下教學不適用)

如果追求穩定或者只係玩ENB>重制版(SE)
ENB,簡單黎講就係將原本既屎色背景變靚，似迪士尼卡通奇幻風又得，似古墓奇兵咁有電影feel又得，得咗

其實依家SE版一樣有好多mod甚至有D係SE獨家，所以買SE都可以一樣享受到玩mod既樂趣
(btw我無玩SE版有咩問題唔好揾我)

如果想玩mod(例如sexlab)>原版(原版steam已經冇三合一版要另外上網買Key，steam得返散買)

詳細:
最重要係3樓,ENBoost,記憶體限制解除，跟著做，原版一樣0 CTD(彈game)

Mod安裝說明書:

[新手教學] 一開波我個人會先搞o黎四樣

1. 裝 SKSE
其實可以直接上steam搵就得，搜尋欄seach SKSE

ps:SKSEx64己有beta版(並唔係原版既SKSE)，想研究既可以睇skyrim巴哈版

SKSEx64:

首先將三個 files copy 去你 skyrim 個 dir (唔係 DATA, 係 TESV.exe 果度)
skse_1_9_32.dll
skse_loader.exe
skse_steam_loader.dll
ok 如果冇問題你以後開 skyrim 係用 skse_loader.exe o黎 START GAME

2.裝MOD既管理器
玩mod冇管理器等於返工唔帶腦一樣

裝之前先去Nexus(N網)申請一個會員，以後係N網見到咩mod用一個制就可以即刻down去管理器直接裝好，方便快捷
(其他mod網就先down mod zip/rar落黎,再用管理器裝)

兩大管理器
NMM:Nexus出既mod管理器,上面網址右上角down
優點:簡單介面，易用，一個制搞掂D mod(剷/裝/重裝)，偏新手向

缺點，好食硬碟，因為會backup你放入nmm既mod，mod直接放入skyrim/data文件夾

MO:Mod Organizer，由網友開發

優點:mod列表分明，功能詳盡，有咩問題一眼睇到,有中文介面
而且唔影響skyrim文件夾

缺點:操作上有些小複雜，需要多D耐性

分別
安裝package處理:
NMM：易用，但會強制保留安裝package，假設package係1GB，解壓後寫入data係1.5GB，NMM會用2.5GB，若刪除安裝package檔，NMM會強制解除安裝該mod

檔案寫入手法:
NMM：直接寫入skyrim的data資料夾，將來再安裝類型相近的mod，有機會發生覆寫同名稱檔案，在新mod解除安裝後，NMM會用舊mod嘅安裝package，將被覆寫嘅檔案重新安裝

MO：將所有mod安裝在MO的資料夾中，每個mod有自己嘅獨立folder，即使有同名稱檔案都唔會發生覆寫情況，MO會依據mod list中嘅次序，決定如何加載檔案

多款遊戲共用:
新版MO已經採用類似NMM嘅change instance方法，兩者均可用於多於一款遊戲

3. 裝 FNIS (第時你 d mods 需要加新 animation 時用到)
FNIS Behavior V6_3

4. 裝 SkyUI (以後加 mods 都需要佢介面o黎做 setting)

四樣搞掂冇問題先開始裝想要既 mods 例如一開始可以先試風景

以上由NEADer巴打提供依個係佢之前高登個名

12/1更新by政虎

[人物美化]如果你想要美化人物, 必裝既有

1. ECE - 開黎創人用, 裝好按 ~ console, 輸入 "showracemenu" 就可以用到

2. PCEA - 角色獨立既 animation

3. XPMSE 骨架

4a. CBBE 體型

4b. UNP 體型 (二選一, 以後你裝既新衫都要對應返)

以下o黎D就個人選擇:
5. Eyes of Beauty 眼睛

6. SG Female Eyebrows 眼眉

7. ApachiiSkyHair 髮型

都係由NEADer巴打提供

以上教學只適用於PC版SKYRIM
亦歡迎各位巴絲入黎討論上古卷軸嘅野 不論任何平台 因為會有講故佬解答唔是樓豬我

The elder scrolls online (ESO)

ESO普遍問題Q&A

Q1:乜L野係eso,新game黎?
A:《上古卷軸Online》（The Elder Scrolls Online）是一款大型多人線上角色扮演遊戲，由ZeniMax Online Studios研發製作，貝塞斯達軟件發行，並在2014年4月4日於Microsoft Windows和OS X平台上發行，而PlayStation 4和Xbox One版本在2015年6月9日推出。本作屬於《上古卷軸》電子遊戲系列，也是該系列中第一款開放結局的多人遊戲作品。(wiki jj)

Q:ESO要點樣買?
A:以Steam為平台

The Elder Scrolls Online Standard Edition(本體加送晨風DLC) $155
新入坑唯一推薦超值新手包

The Elder Scrolls Online - Summerset(本體+Summerset dlc)$260

The Elder Scrolls Online: Summerset Digital Collector's Edition(本體+Summerset dlc典藏包)$465

另外有GAME想單買夏暮島DLC 可以揀
The Elder Scrolls Online: Summerset Upgrade $235
The Elder Scrolls Online: Summerset Digital Collector's Edition Upgrade (典藏包)$260

Summerset典藏包包括坐騎,裝備風格,時裝,仲有可愛嘅獅鷲寵物

Q3:eso同skyrim係咪同一隻game既online版?

A:佢地係兩隻完全唔同既game,ー隻係onlineRPG,另一隻係PC單機game,只係時空背景ー樣
任何玩法上既野都完全唔會套用係對方

總結:上古卷軸系列只有Elder Scrolls Online(ESO)可以連機

Q4:eso有咩ser可以玩?PC,xbox,ps4又可唔可以一齊玩

A:NA(北美)同EU(歐洲)兩個ser,呢到絶大多數人係NA,人都比EU多,ping比EU低
PC,xbox,ps4唔可以一齊玩,大家都係獨立ser

Q5:eso其實係玩D乜,同skyrim之前D系列有咩分別?
A:ESO簡單黎講一樣係打任,打副本,刷裝,loop,不過今次你唔再孤單,亦唔駛對著Ai隊友自言自語,因為有你有我有大家一齊面對泰姆瑞爾既危機

但同你以前玩開既rpggame唔同係劇情非常非常豐富,
ESO可以行遍成個泰姆瑞爾大陸,而skyrim局限係天際同索瑟姆,所以係非常噤玩

Q6:任何將五代單機撈埋online版既問題

A:唔撚再答,睇Q3,多謝

有問題可以再問

ESO discord group
25/5:更新

上個post:

前樓豬:

最憎返中國巴打:

Painful(政虎)巴打:

米水比巴打:

講故佬隊短:

手長鬼條女絲打:

笠冬巴打:

柴灣巴打 :

矮柒毒窮巴打:

米奇老尾巴打:

太好了，終於有人開post

ESO 「Wolfhunter」Update

2018年第三季DLC「Wolfhunter」Update 19
主軸在 PVP更新，以及副本 March of Sacrifices、Moon Hunter Keep

Wolfhunter
2018年第三季DLC
副本「March of Sacrifices」：魔族王子 Hircine 的領域舉辦了"大狩獵"，在生存遊戲中獲得 Hircine 的青睞
副本「Moon Hunter Keep」：古代狼人 Vykosa 摧毀了狼人獵人總部，並號召了泰姆瑞爾的眾多野獸
獎勵：獵人帽、十字弓玩具

Update 19
狼人技能線：提高主動性，例如變身時間改為攻擊延長
Respec 2.0：類似CP重置的技能重置，直接從單一技能修改

競技場 Battleground
新場地「Istirus Outpost」：位於戰場西南方，可以騎馬
風格書：Pit Daemons(死鬥)、Storm Lords(聖物)、Fire Drakes(佔旗)

戰場功能 Keep Recall Stones：新的戰場移動方式
戰場新時裝：角鬥士時裝 Arena Gladiator

PTS Patch Notes v4.1.0

月巴lag爆咗post又唔開
短隊掛住打機
有諗過自己開，但諗唔到標題

又係我

good job

我唔知點解開唔到個開post doc

我開到，但係PDF嚟

要用google文件開

手機冇裝google doc

我打完每日走左去問牙虎，佢話佢開所以我先冇開

啱

牙虎你好

5P

舍監嚟巡房喇
邊個唔乖就塞佢入木箱

執垃圾4

影個陣個陰影都無斷開一半 係張相有

D影

心口斷開一半,cls

張相問題

而家七月啊

呢個位有光影glitch
會時光時暗

我都有D想轉隻新enb黎睇

最緊要fps
裝左enb同weather mod都係~60嘅話之後再加大型mod會好頭痛
預佢一定跌幾粒fps

冬仔而家幾多fps

60-70

唔夠
もっと

你錄呢句嚟聽下

Ｗhy?

想學下日文發音

咁促音係難D

冬仔啲日文一定好勁

我都好勁
也咩爹~

冬仔把聲正好多

聲呢？邊度呀？聽過聽過！

邊度有

佢整緊嘅follower mod咪有聲囉
你唔係以為純文字呀嘛

LINK

Stamblade想Solo grinding應該揀乜Skill

跟緊 好似麻麻地清到怪 太少AOE

stamblade係少aoe
一般用雙持大風車轉轉轉+弓散射

又係D淨係識也咩嗲嘅人…

佢吹水

你之前唔係話請咗條女
幫你個mod配音咩

吹水boy

係呀

招Caltrops 同Endless hail有無乜技巧
拖住跑幾下就過左範圍 啲怪食唔到傷
拖zombie mobs都唔掂 打dolmen又無乜經

去auridon/沙漠 刷dolmen
每日保底升1lv 嘅普隨

咁咪即係有囉
你唔俾佢哋聽收埋自己J

我相信隊短都應該聽過
話晒隊短有份諗對白

no

好主意 慢慢升算

我都有睇過 洗左3，4次技能試效果

我當初有諗過轉呢個build,但我已經使左好多錢係magicka build到，加上轉呢個build又會使多好多錢，所以先放棄左

竟然係咁

我打咁耐機第一次因為一隻skrim,post圖搞到台狗發火

莫名其妙

咩事，想知

求詳細

弱智不分國界

台仔個氛圍真係好差
以後我翻譯post 寧願比人抄post 去遊民都放返貼吧

想繼續睇事情發展

我都唔做乜鳩 冇啦啦係度俾佢罵一餐
等聽日會唔會又有新台詞

台狗真係好撚小氣

廢土人妻

好老

算啦陣間人地覺得你小氣

成個吳君如咁

話說條友原來過40,廢中黎
佢其實就攞晒彩架啦,佢又真係搵到一句N年前我一句既
不過咁樣答我一睇就知邊個小氣啦下話

呀短

執左兩分鐘仲想點

成日都覺得廢土啲人好似冇沖涼咁，好多老泥

打機廢中，可能係富婆呢

CLS

所以落左沖涼mod

洗極都唔乾淨

我有泳池

DLGH啲Texture Blur撚左
BTW,我唔想再留喺廢土 點先可以開返Skyrim

重裝左未

換埋呢次以後都唔駛點轉相

why

等你地有新相我先再轉 得我一個冇乜意思

同埋呢張都幾perfect ,My Queen

洗唔洗del埋MO?

重裝game唔洗del既,有冇得就咁停用

咁我ENB點？

裝過啦enb 最易搞

搞新翻譯個陣發現eso填左個坑
3代tel mora個女泰瓦尼議員好憎男人，唔比男人去佢座塔到但女人就歡迎佢地黎

原來係因為eso佢比人落毒，跟著我地救返佢佢同molag bal 交易變超長命
但個交易個魔人預言佢有日會比凡人男人殺 所以3代咁憎男人

斬腳指

比你都會咁做啦

腦爆

將我之前塞死左既腦洞一瞬間引爆左

開緊工貼D咁嘅野上黎

中年男人多戾氣就會成日借D耳發洩
又要威又好記仇
搞到D成為成個小學雞咁

5500 幣就買到bundle包4個DLC

但昨日用左2000買dark brotherhood

再買bundle就蝕左一個dlc, 但分散買仲貴 （thieves +imperial+另一個）

點算好

即係on9仔
之後佢野野都打一堆千字文三四行,扮哂大款咁
我都費9事再理佢

問清楚先買嘛

仲有冇多d佢講野
好好笑

跟著咪係傾緊另一個話題
個谷最大個個都出埋口就無謂再串佢啦

虎睇完未
今日掛住打機矛寫故

今晚夜D繼續睇

幫推一把! 多啲人玩!

失蹤人口

仲有人記得我?!

點會唔記得
呢度嚟嚟去去都係同一班人

小圈子

腳控

新巴？

新絲？

準備好未

i窿?

當我冇講過
延左期到12月

玩fallout shelter仲好啦

有冇人覺得fallout76會伏
改到成隻online game咁
fallout sell故仔同個氛圍
你同成班fd咁周街搵人挑機都冇哂果種feel

睇你點睇
拎4、nv嘅續作黎比當然伏，但兩者唔係同類遊戲
但如果作為一隻輻射世界觀下嘅新作，如果佢做到輻射個種黑色幽默、核戰後嘅氛圍
同時作為一隻生存、建造(類似ark)嘅game 做得有趣，多野探索、建造，生存有挑戰性

咁唔通因為佢冇故事就話佢伏？

換句話講minecraft 由生存變出story mode
fallout 由story mode出生存

再講f76 都唔係賣pvp，講明pvp死人冇損失、殺人會紅名
今次玩合作起野、fallout mon hunt，其實都唔一定會爛架

新呢隻就咁睇唔係幾岩我
仲要迫人online
玩pvp我不如overwatch

過氣game
同埋f76都話左唔鼓勵pvp

問題係佢冇npc已經好難造到個戰後世界出黎
唔係個個都咁好心機陪你roleplay
用以往佢塑造世界果D小故事位已經唔可行
有個人係你汁邊同你吹住水冇哂
IMMERSION

戰後廿年有人先奇啦

有幾出奇
DVA都有仔啦

邊個偷影我

爭住認做兵

最後個張睇錯咬住condom

葡萄就話人係兵

btw, 究竟個作者真係畫出嚟
定係有啲software可以將相轉成漫畫

其實唔難

friendzone 左啦

冬仔識整
冬仔真係咩都識

friend都可以係SP

呢個就係冬仔

終於寫完一章

跌左條link

到底有冇人真係試過唔裝mod咁玩到爆機

連patch都唔裝玩鳩自已咩

果陣玩傳奇版試過玩廿幾個鍾原版

冇中BUG咩 定係自己用console救返

主線有咩bug

me
345都係

其實我1都玩過

屌 唔知咩事 最近岩岩玩番
一用skse開 入到驚一打人就會ctd
但係用佢原本果個開就冇問題

利申番 係用skse64 我玩重製版的

研究極都唔知點解

check mod la

你睇下你後面

後面？冇人呀

磨平埋D凹凸位
巧靚

BOOP!

4k大頭相

可惜D texture 唔夠清

食住KFC睇post

得對眼4k
btw髮型

想睇半身

SKYRIM冇咩4K 身體TEXTURE
有就正
髮型有咩問題

件衫好熟面口

著到肥哂

有冇咩mod係可以增強原版法術
最近搵左個大陸人整既 重製哂所有原版法術
不過免費版得毀滅系

法術定係數值先
就咁輸出數值自己係command console已經改到
法術數量或增加新法術就要大型mod先有
多數都係overhaul mod嚟

Apocalypse - Magic of Skyrim

同perk相關嘅有
Ordinator - Perks of Skyrim

玩呢類overhaul mod建議你新開一個save
因為所有做過嘅改變係冇辦法返轉頭
唔係就咁del mod就解決到

呢兩個我都有
其實我想要增強原版魔法 敵對npc都有buff

你可以用console指令

prid [npc人物代碼(ref id)]addperk [perk代碼]addspell [spell代碼]

perks list

spells list

至於npc會幾時用，同係咩情況下先會用魔法
就要睇隻npc係咩職同埋有冇俾script影響佢打交方法

另外，建議裝埋Mfg Console

可以show晒個npc相關資訊出嚟

做乜而家貼圖興用link 又冇露點

屌,我係唔記得用[img]

等我仲以為你學冬仔post 4k bam圖添

有咩推薦

Apachii Divine Elegance Store

最近裝左hunterborn
又幾得意

唔想做翻譯啊啊啊啊啊啊

DAYLIGHTHK

呢隻好冇玩

用LINK係因為驚佢自動LOAD圖搞到巴打冇哂數據

BAM咩圖
果D叫美感呀

多謝
又有靚衫試

呢個太複雜
費事裝
不過幾多功能

學牙米起醫院

黑精合集

正

超多衫 真.大衣櫃

ON ___ 36小時
好似幾得意
玩開SIMS

成個PO永遠你最多衫

牙痛用緊咩ENB

四個女四種性格,唔同性格都有唔同style

正呀

幾實都唔太複雜 好野黎

我都有性趣，但模擬game來講佢賣太貴

個mod成2gb
傻的嗎

有興趣
不過就出盜墓者人渣

個esp入面有兩part

影之人渣

肢解一隻猛獁象有排你食

thx

你買唔買？

WHAT AR

一直唔明呢隻有咩好玩

你渣囉

lara出h game 咪買囉

呢幾日玩生存game
學識咗人渣嘅英文係SCUM

你走啦呢度唔需要你

shadow of the scum

點學番黎？

玩4代出左下水道第一次聽npc講野就係guard! 同呢句

打唔贏

想當年用咗5個follower
前後打咗兩隻象+兩個巨人
霸埋佢個山洞同佢啲芝士
兩隻象剩係肢解都用咗成4-5日
中途仲要應付埋啲狼

最近有隻生存game個名就係SCUM
可以肢解敵人食人肉

哇個名好襯你

btw，人食人係美國其實唔會犯法
之前手長絲係飲食台出過一個post
係講外國有人食自己啲肉

不過，隻game其實係玩營養模擬
要不停搵唔同嘅嘢食，平衡各種營養
唔可以食太飽、要定時屙屎屙尿
暫時未有女角用，可能鬼佬都知靚女唔屙屎

呢個PO D人好危險

第一頁用呢幅會唔會嚇親人

陳浩南

唔明

邊度似

今日係黎明守衛城堡入面個洞穴搵到本毛皮商人自白
個故事幾精彩

天臨刷經用 入面個d當外快

咩叫真核聖山齊

勁廢嘅球員

ESO而家個player base有幾大?
想試玩下

歐美應該好多
各大城鎮、野外都會見到人，熱門城市算人山人海
排本做坦秒排，做奶排幾分鐘啦
dps有排排

亞洲都唔少，大陸台灣公會都幾大型

真核爆姓山齊

接近0

又係d inside joke

Sanchez?

乜有得試玩咩？

有無oblivion玩家，而家仲玩緊 劇情真係好過skyrim

第一張自拍

自拍但見唔到個樣喎

貝多芬

毒撚既極限

咁影黎托柒

ching sick ball

啱先打dark carven II貪快揀左做坦
比堆怪圍到死死下

normal 還好
vet 唔好貪快亂排

it's so fun

影正面大頭又話人陳浩南

8K超級大頭

你好串喎

呢D交比1080啦

乜開采係唔計鐵匠經

梗係唔計 製作先有經,邊有咁易你升

有錢就升到

大家防好風未

風都冇滴,熱到仆街

山竹廢到

鋼龍出沒注意 大家小心

去mon hunt post講

有冇人要返工

要番但冇番
屌你紅線出馬鞍山
叫佢地自己試下
勁撚仆街計我al

咁大排

雖然我個post 唔重要
但係個上司有咩就射比我
我食唔曬就射比第個
但係佢本身已經射太多，份人又淨係刷鞋，又做野柒，犯眾憎
我嬲嬲地走左佢都有得煩
況且我fg慢慢再揾工囉咩姐

點解你地唔講tes 嘅
喺第二度講喇？
我有時搭車睇嫁

冇人想聽我講故

未寫好唔敢post

暴雪平衡

屌不要再說了

eso拆包

shut up and take my money

瑪拉祭司，睇黎開始推聖靈

終於記得整尼本同科洛維亞有分別呢單野

認準正牌正貨，鎮宅神獸，河木雞

個white 呢
白雞

Thief

隻鹿幾靚咁，但這些機會

這天，Eso玩家回想起了，被雞神支配的恐怖

shadow of tomb raider有d伏

真Shadow of SCUM

米水冇買咩

好傷心

lara 個樣

冇呀，通常都等大特價
等你哋試晒bug先

我準備入刺客 可以玩用女角溝女、可以玩古希臘模擬器仲可以去亞特蘭提斯

好似開左SNOW個filter咁

一早講左係糞驚

比貴價做bug tester

其實今集等佢半價買先化算

話人糞自己就玩刺客

刺客係一種信念，唔係暗殺咁簡單
你用炸彈自爆都係刺客 荊軻都唔係暗殺係兜口兜面亮劍啦

利申9up

adfghhjklladghkl

同埋殺哂d人咪冇人知你殺人囉 咁都叫刺客架

啱 只要有心，人人都可以係刺客

迫人買blizzcon飛

癲完未呀

屌啱啱計左計完來設定集譯左12萬2千字

好腥

傾多D 上古野呀人地叫你

我整個人都上古起來了！

zenimax 註冊左新商標redfall

強國人滾

ESO新EP咋

都好

唔洗玩TES6啦你

有排啦

long time no see la

睇黎得虎巴仲有玩Skyrim
遲d幫手Test 下個follower

開始嘗試係nexus post相 都有十拎個like

其實我間唔中都有開
但可能裝太多mod，成日炒save

link

你呀？比你test咪益左你

益啲咩

上nexus skyrim第一頁碌落下面就有

冇野

係咪即刻中箭

我鳩up

Oh sexlab is interesting!

啪啪啪

係nexus add咗你
post多啲圖

原來有新skse

星期五晚拍卡收工：

拍卡機壞左

有開工冇收工

新個章有冇comment

未睇著,仲寫緊你條女同我D女既故

呢套最襯
下個po一樓用佢先

留意到某手足去左吹奏witcher

玩唔慣zelda是咪我問題

是

解迷唔是我擅長的

女裝林克

細節位做得好足
隻眼真係望兜火

+ =
中秋你注定一人，冇嘢食又冇氣氛

+ =

陰影出事 ,求救

中秋又注定一人

好似我咁
一開ENB啲影淡化晒

唯有係skyrim搵堆follower陪自己

你同我一樣咁起點 ?

虎有冇睇文 我唔識寫槍戰

有隱藏人物

咁又冇喎，我嗰啲係blur晒
係唔係ENB開咗effect呀

佢算唔算係第一個user名icon

南極灰熊

「屌！」

?

好黑，咩都睇唔到

NEED some photo dude

NEED some Alkaia's photo dude

求先郁一郁啲mod
又炒大鑊

係MO開多個新profile
由零開始砌過個modlist

又冇事了

重裝ENB

唔怪得見你彈出彈入

唔關事,係因為launcher陰影較左low

起飛腳
大脾

低級錯誤

btw加左你steam

踢踢

隻新囡囡
一行出alternate start個監獄
行咗都冇一個城
就遇到山賊，打死兩個女一個男
剩返對付最後一個男山賊
唔夠血，暈低咗

咁就俾人女女女咗，仲搶晒啲嘢

Skyrim真係一個好恐怖嘅世界

嗱嗱聲即刻load返未出事個save，咁又保住隻豬喇

原來就係你

Skyrim版孤星淚

岩岩整左follow me個option
原來咁難

最難係唔係path finding

path finding?
Follower mod唔洗掛

都係舊嘅囡囡好
舍監又嚟巡房喇
細路女唔准飲酒

咪以為走咗出嚟我就唔知你飲酒

CTD咗兩個星期
慢慢又搞返好個modlist

細路女
備定案先

新巴
有冇大頭相可以放係1樓?

好眼訓

訓LO

去左個島到服務

算喇都係靠自己
等消息啦你地

荒島打排球

新手足

岩岩買左skyrim 留個靚名

可以試下原版先再體驗無盡嘅mod世界

中秋特攝

Sofia俾三條麻甩佬圍住
Recorder長期坐係間房入面
其實，點解有啲follower坐唔定，成日周圍行
有啲就一坐可以坐好耐

等我take張好相先
我係海外巴，多數post相only

掛住寫cyberpunk 故忘記左翻譯

cyberpunk

寫緊第3章

2020定係2077

架空背景

utuber

hi 新巴打
歡迎嚟到邪惡嘅上古卷軸世界
呢度可以同樓主佢哋一齊ESO
或者一齊研究Skyrim sexlab

人地utuber黎

我知，佢唯一一個lihkg post就俾人起晒底

你地又嚇走左人

邊有啫，我咁親切
不過，我諗佢都未必睇到
佢game台個個post都放低一個icon
擺明係引你哋入youtube睇佢啲片

其實啲人點解咁勁
起底起到連電話都搵到
我頂多都係搵到佢巴哈個ID

新Follower,仲有任務線玩

me練緊功

咩門派

璇女

等睇淫相

100%
炒家私fat fat

Eso star deals,大約66蚊港紙

10/10 ESO全體人員有樓渣手

未裝game，未創角有冇

快d創啦

hd冇位裝

steam依家做緊特價
從來未玩過嘅，應該要買邊隻version?

請去第一頁

有錢就一定係買collection，齊曬絕大部分劇情dlc
冇就standard

Collection依家50%off
如果包哂所有嘢又好似幾扺喎

Includes The Elder Scrolls Online base game, the Morrowind and Summerset Chapters, and the Orsinium, Imperial City, Dark Brotherhood and Thieves Guild DLCs.

得clockwork，未出嘅murkmire 兩個有地圖同劇情dlc，同埋淨係新增副本嘅dlc冇包(呢d冇咩所謂)

準備去古希臘旅行

dq個劇情真係好正

Gray Cowl

每次見人講呢個mod就諗起個mod d配音

十月有新dlc murkmire
有會員/大撚把錢/阿爾貢愛好者/等唔切可以課金喇

其他冇乜愛但想玩嘅留意返11月簽到終極獎勵就係呢個dlc

送dlc
佛心公司

蘿莉聲

印度口音

project AHO 通關

No survivor

西班牙人扮印度人

第二幅圖四代黎？

定係大型mod?

大型mod

話說WALLPAPER你地會唔會DIY

火海

我幾鍾意原版個logo同啲煙

點改
想換成神洲鷹

刪左D煙loading快好多

竟然係啲煙

必玩

DLGH隻game仲未開到呀！

有攻略

譯左首詩搵人幫手睇下掂唔掂

咩出處

3代 The Stranger

其實係預言3代主角
moon and star 就係Nerevar, 3代係佢嘅轉世Nerevarine

Though stark-born to sire uncertain
His aspect marks his certain fate.

回應返遊戲3代主角係出生不明嘅釋囚, 但佢做嘅野會證明佢自己係Nerevarine

The stranger's fate, the curses' bane.
Many touchstones try the stranger.
主角嘅命運, 同飽受試煉

Many fall, but one remains.
有玩ESO會知, morrowind主線個陣都有個灰民拎住把杖自稱Nerevarine
但去到降靈洞窟會見到以前有好多失敗者同你講點解失敗
但只有3代主角係真正Nerevarine

好似好好玩咁

係咪下個月會送

姐係12月先有得玩

唔緊要啦，遲玩唔使錢嘛

反正我有76玩

我有divinity玩

什麼都沒有

快d買divinity啦，買完可以同我同kay姐展開激情對話

kay姐

同問

入discord就知

仲以為你識謝安肥

利申見過

冇圖冇真相

玩左一個禮拜ESO, 無人一齊玩其實有D悶
有無人一齊玩

加左discord未

屌，開機個陣個mon又冇畫面啦
又要整電腦，好撚麻煩

痴撚線，搭東鐵見到有蝗係車到餵人奶

奶左未

不了，見到都想嘔

LIHKG ESO? 入左啦

電腦大爆炸

大人定BB 餵奶

我部機要熄moon power source
係所有power
連moon 出speaker 個speaker 都要熄
咁先開到

餵BB飲人奶，即係揭起衫露lin頭個隻，其實個個應唔應該叫BB，個BB應該目測1歲大

我今朝check過我個case應該係主機個個駁mon位接觸不良

moon power
月稜鏡力量，變身

黐線佬毒上腦

on-board定係獨顯
HDMI好少可會鬆㗎喎
不過鬆得就肯定

我細個睇第一代美戰
已經好鍾意睇變身
後來啲變身畫面cut晒

獨顯，唔係用HDMI

粒lin係唔係好黑

如果想玩少女卷軸係咪應該用返舊版玩會齊啲？
定其實SE版都差唔多

依家se己經跟得上Le

實驗室

冇睇到，見到咁既行為已經即轉身

餵奶啫，唔洗驚
當係欣賞下佢粒lin

有冇你地用開既mod打包黎用下
我想玩skyrim再多啲野玩之如又唔影響主線劇情

嚟嚟去去咪又係整女體、場景美化、天氣效果
想變態啲咪玩晒全套sexlab囉
我哋玩開嘅你未必啱玩
同埋即使同一set mods
搬到去你部機都唔一定啱用
玩得skyrim嘅個個都係自己一步步試出嚟
而且只係會夾到自己部機

到時死哩死路彈game又盛,連一半story都未玩到就del game真係唔好怨
淨係我自己都有160幾個mod,利申己經算少

pish

終於肝完刺客

係時事台見手長女出現係乜野五毛名單

係唔係領事館單嘢 邊個post第幾頁

封鎖個個post page1

呢個
香港新聞自由已死 資訊正式封鎖

其實張list啲人做過咩 係今日單嘢一次過
定係成個連登咁耐以嚟嘅五毛list

係呢個
其實只係D會員自己整

波台高質會員list

班戇鳩就來成個連登既會員都list上去

屌
前兩日無啦啦諗好似好耐冇病

通常，好耐冇病
都係大病先兆

閘住

我懷疑我係旅行後後遺症
打爆刺客冇乜目標寄托搞到病

突然衰老

冇左把荷米斯杖
即刻老化到死

要入精神時光屋長住

molamola

推推post順便教大家DIY主畫面,btw只適合有裝mainmenu既人

(圖係bloodborn lady maria,音樂都轉埋)

只要你想,wallpaper同MenuTheme都可以自己diy ,只需用到photoshop同一個細mod

1.首先需要一個底,求其down一個換晒wallpaper同MenuTheme既mod,like this

e.g:

用Nexus管理器定手動down zip都冇所謂

2.接上圖
MAINMENUWALLPAPER=主畫面
mus_maintheme=背景music

先改主畫面,用Photoshop開dds檔,將你要既相扔上去覆蓋

(1920x1080,最好唔好大過呢個size,因為呢度一樣食記憶體,當你想中途出mainmenu有機會crash)

覆蓋大約係呢個尺寸.唔一定要似我左右留白但上下一定要同位

由於我唔識用photoshop所以我就咁手動覆蓋

3.完成之後,唔好心急右上叉,用另存新檔

因為只有呢到可以存dds檔,右上叉之後佢問你save係冇dds選項,所以唔save留做換既底相

backup原圖(or not)之後同名覆蓋返上去就完成主畫面

4.輪到改背景music,先down一個轉換mod,MultiXwm

介面D英文都係好L簡單,玩得mod既正常都會有咁上下程度

解壓zip,用file裝著,唔需要扔入data

將你想要既mp3 add入去,佢會幫轉xwm檔,成品係佢既output file入面

基本上轉完係game入面係會細聲左,係正常既

5.完成品

虎

換未

打完大蛇先

btw 用WLOP嘅圖，識野

完全將lady maria既滄桑感畫出黎

我親愛嘅display card 960bb係2018年10月19下午1點安祥咁係我手上永遠咁離開左人世
我永遠唔會忘記我地一齊玩過嘅每隻糞game，體驗過嘅每個世界同史詩
我呢三年同你一齊嘅日子都過得好開心
呢三年黎辛苦你喇.....Rip

叫左你咪用二攤架啦

尊重死者ok? 960bb係處黎

咁第時我張1050死左都可以直播喪禮

yes

米水B換番張

海葬ok?

睇完個教學，好似好複雜

複製貼上咋喎有幾複雜

原本以為你拍咗教學片
點知...

靜曬

又唔玩skyrim

少打機了

掛住溝女

想問下點解我裝完Devious Devices: Integration衣個mod 運行埋FNIS XXL 就會一load save 就CTD?
我一熄咗就冇野

P.S. 我係SE版

試開新save睇下有冇壞save

有冇裝齊佢要求個d基本mod？
eg devious device，sexlab個類
有冇用skse開？

另外睇清楚隻mod se版係唔係真係用到

我開個新save 都係唔得，一load 即刻CTD
Devious device既assist 同framework 都裝咗
Sexlab 都裝埋
而且我係經NMM開skse 。
我見到佢寫係for SE版，不過仲係beta

睇下排序有冇問題/其他mod有冇漏前置
mod有冇沖突之類
都唔得試下disable 個mod睇下係咪真係關佢事

Thx
我想問下會唔會開我太多animation 事？
因為FNIS xxl 有寫話會易D機會CTD

咁佢咁寫明都有機會嘅

Thx
我想問下會唔會關我太多animation 事？
因為FNIS xxl 有寫話會易D機會CTD

另一方面，想問Deviously Cursed Loot SE BETA 6.4衣個mod 我唔知點解用NMM係裝唔到，請問有沒有解決方法？

我都冇機會玩
好忙
已經唔記得skyrim 個save 做緊乜
可以點

睇下佢個rar 入面有冇另一個rar
通常係個rar 入面唔係直接有data file

黑絲推post

呢個正

舊衫

Push

張相好長

玩緊3440x1440

最近重玩返

顯示卡巴打
買咗2080未呀

見證泰坦之女的力量!

聖鬥士係唔會比同一招......

留返啲錢做更有意義嘅嘢
而且2080同1080ti差唔多性能 多左新技術咁解
2080ti會無腎 不了

有個發脹既鋰電池，點處理好，擺落垃圾桶可能會燒左架垃圾車，擺電池回收箱可能會三級火，但點都好過燒左我屋企

食左未

潛左去你屋企擺抵左，肚餓拎來食

在最近接受德國足球媒體《踢球者》的採訪時，前德國國腳後衞高拿稱讚了拜仁慕尼黑年輕後衞蘇尼。高拿表示保定和曉姆斯已經度過了巔峯，未來是屬於蘇尼的。

高拿在採訪中表示：“保定和曉姆斯已經過了他們職業生涯的巔峯，未來是屬於蘇尼的。他上個賽季在馬德里的表現無與倫比。他的攻擊性以及對抗讓我想到了拉莫斯。”

難聽過粗口

屌錯post

搵啲防火膠紙包實佢
或者放入鐵盒，由佢自己燒

Halloween就到啦

skyrim呢屌

舊圖頂住先

兩人組隊玩eso, 有冇邊系列任務好玩？ 之前一齊玩左獸人dlc 好正。

dlc主線順住落
獸人-晨風-發條城-夏暮

呢四個dlc有關？

主線有關

正，岩岩幫獸人酋長搞完葬禮

沉迷3代

有冇ENB天氣同畫質配搭介紹

ESO真係好多設定都用左3代做參考, 連主線個偽‧尼瑞瓦因都有係3代出場

ENB可以試下RUDY
不過隻驚本身戶外同室內嘅光暗唔同
可能我部機只係低階，效果好難平衡
天氣我用ELFX+Climate of Tamriel

唔該

Dawnguard

終於打爆morrowind審判席主線

係時候去索瑟姆

啲女白到反光....

反光都好過冇得玩吖

我正式宣佈
十三月前我會認真開始打機

fw 10e1f0, 藍天白雲

Ok

樓主公事繁忙,交比無魂之主/龍裔們推post

我做緊Nerevarine

屌你老母

想問下我裝咗ruby ENB 後FPS有時會50-60 fps咁跳，想問有無咩設定可改？
同我發現離我角色遠小小D 樹木同樹木貼圖係會彈出來，想問點解會咁？

想問下我裝咗Rudy ENB 後FPS有時會50-60 fps咁跳，想問有無咩設定可改？
同我發現離我角色遠小小D 樹木同樹木貼圖係會彈出來，想問點解會咁？

裝enb 有fps drop正常

彈出嚟係view distance
盡可能開大啲個視距
任何ENB都要tune過先會符合你部機
你可以用shift+enter打開ENB settings

Thx

想問下上網睇人玩Skyrim 見到佢地D 草好長，到底係用咗邊個mod? 我用咗Skyrim flora overhaul 都無佢地咁靚，同想問下對performance 大唔大影響？
我用緊1070 16gb ram i7 4770

草如果要埋陰影 2080ti都唔夠你用

終於有腦魔

想問下我個角色在第三身玩時會經常好似有D 野在身上飛出來咁，想問點解會咁？我係裝咗HDT既，會唔會關事？
Sorry for 一舊舊

有冇圖睇下

我今晚影，衣種現象係我個角色移動或鏡頭轉向時出現的

b社話個祖傳引擎會用落星場同上古6到

we are still waiting for you

唔好意思，我個晚返到去玩咗一陣又冇再發生衣種況，所以我都影唔到，真係唔好意思。不過我玩之前有再一次run FNIS 同我冇再用HDT hair，就好似冇再發生有野飛出來。我試下今晚裝下mod 同用番HDT hair 睇下會唔會再發生，有再影相。

其實平時冇事都可以影下相嘅

準備76

牛一

HBD

合皮北地
食飽蛋糕
記得帶套

生日快樂，禮物送個腦比你

仲想趁牛一拍下特攝,聽日又要早返工
btw

你好，個情況又再發生所以我整咗張GIF
而且我最近會玩玩下隻game 會突然勁lag之後就CTD，想問有無解決方法？因為試過係一出城市即刻CTD

呢張係講d黑色布突左出黎？

唔止，連頭髮同白色衫都會突然突出來

你dl 個bodyslide studio 搞搞件衫
通常係衫個身形同你個身形唔同
可能你cbbe 著左unp嘅衫
或者你個套混左兩種身形都會有破圖
用bodyslide studio 較返佢，教學你上youtube搵下啦好簡單

最後嗰秒出現嘅係典型havok bug
即係進行演算時，3d model有部份殘留係其他地方。例如出門口時，有件飾物卡住係門邊，你個角色繼續向前行，就會變成海賊王路飛咁，越拉越長。
呢種情況唔止行緊時會發生
即使企定定都一樣會發生

你嘅情況係出現一秒後正常返
睇落好似有嘢閃過咁

所以啲細小物件要盡量避免使用HDT
飾物、斗篷、頭髮絲最易出事

至於突然lag，通常係script問題
要視乎你裝嘅mod有幾多係行script
有啲script一觸發咗就會不停運行
例如一啲搵人物搵數值嘅script

娜咩醬絲打解決咗個問題未

邊有咁多絲打吖 男人黎架！

又想嚇走人

一個人玩輻射76真係好難玩 上到山頂比十鳩幾隻野圍死

話說 我隻skyrim仲係game都開唔到

無比bug SM咩？

又係一隻慳成本嘅PVP
冇NPC冇companion冇dogmeat
唔洗寫AI，故事靠睇舊紀錄
睇下幾時變埋battle royale

其實有npc
係冇人類
入面有講過一件事係wv 係核爆前機械人取代左人類好多工作，好多工作比機械人取代，搞到好多人示威

br 唔會啦一個場得24人同埋佢都唔鼓勵pvp

咁你究竟係點樣入唔到
load唔到save
太多mod炒車
game file唔完整

壞都有個原因，剩係話開唔到
點知你發生咩事

同埋呢次係我玩咁耐呢類multi game d人最友善嘅一隻

小弟唔知好彩定唔好彩
自帶bug迴避天賦 玩左ubi b社d game咁耐都未試過見到d好破壞遊戲嘅大bug
其實就算係細bug都唔係好覺

我比較想知佢會唔會有外星人同飛碟
76避難所係三代都有提過
好似話個負責人俾外星人捉咗

屌你劇透我
我地主線就係搵overseer

三代嘅資料庫有講76嘅詳情
包括人數、實驗性質
只係從來未俾玩家親身經歷

我終於搵到個想住落黎嘅地方
個到聽完d帶有種鐵達尼沉船之前最後狂歡然後煙花散盡嘅感覺

門口成堆鐵衛兵比兩隻識飛嘅怪屠鳩曬

新買 GAME
佢 default 開垂直同步 60fps
我開 1080p 玩 , 畫面有好明顯撕裂 (我用 EVGA 2070)
請問裝邊個 MOD 可以令畫面順D ??

2070都撕裂？

唔知做乜
搞到冇乜心機玩

試下重裝
定係你裝左咩古怪mod/enb
照計se原版應該冇問題

乜 MOD 都未裝 , 已經係咁
我再裝一次試下

ubi 電影公司喎
最多出visual novel 姐
嚇我唔到嘅

倒番轉
我想玩曬4之前嘅fallout
係包括邊啲
有冇邊啲係唔關事

咁我估倒轉
係driver 未做好？

好多喎
fo1 fo2 fo3
fnv fbos

加埋
fo4 f76 同埋避難所

原來已經買曬
4同76未買
太貴不了

要係Nvidia個control panel強制垂直同步

fo3正，玩mod玩到成隊少年兵
突入太空船，搶咗成隻太空船嚟用

唔該大佬
今晚返屋企睇下點整

個老豆一生人嘅研究
都比唔上個女搶到嘅外星科技

避難所係手機玩crack版
開課金pack開到手軟

黐撚線

唔會比錢囉

agger

好靜

返工

放假

好耐冇見過冬仔
佢隻follower mod唔知整成點

爛尾

2070用4K texture+ENB

冬仔係唔係已經離開咗...連登

你好，我隻game又突然變到咁，想問有無咩解決方法？

嘩

破圖得咁勁

我建議係重裝一次

我問左問d 高人
佢話有幾個可能性
1. HDT SMP/有d mod bug左
2. 服裝mod同身形有沖突
3. 物理衣服出bug(我諗係講緊有乳搖個d)

解決辦法
除衫、換第一人稱reset身體模型、再換返第3人稱

佢話再唔得有可能係gram 爆左

佢估你係用整合包裝

你好，我剛剛熄咗個新裝既animation 即刻冇事。
P.S. 我唔係用整合包既

但個animation mod 我幾想裝，想問有無解決方法？

冇更新fnis???
或者睇下係咪有沖突/漏左前置

剛剛重新開番同更新咗FNIS, 一load game 時冇野，但我去訓3日想reset save後即刻又出現番

可能係同某d mod 撞左？

佢衣家係隨機出現，有時周圍行都冇野，但有時就係咁閃

呢個真係唔知點答你
我覺得可能真係同其他mod撞左搞到咁，如果唔關件衫事試下熄下其他動作mod 試下 或者要開新save睇下有冇問題

好的，唔該你

邊款animation

實驗室個D

有冇去sexlab 註冊個animation

大量NPC交配
睇圖似係同一時間
有大量phyics calculation
除咗你隻囡囡有HDT
仲有冇其他NPC有

其他NPC有HDT啊，但可以只set自己角色有HDT咩？事發時在剛剛load 入game 在酒館到同出白漫後發生。
衣家會破圖都係突然發生，平時都冇野

冇啊，都係見多人download我就down

唔係
我係話你裝完要去mcm
sexlab 個到register 翻

我有用SL anim loader register同enable

最熟modding嘅冬仔又唔蒲頭
今次呢個情況好似好難搞

good smile 出左新一批預訂
有血小板

唉
好想打機

想同女朋友啪啪啪

等冬天特價買fallout柒碌定ESO好
二揀一 留返啲錢買聖誕禮物比人

eso

eso囉，反正你個skyrim玩唔到

fo76 集體退game潮

我一玩就想同人嘈交
我選擇返返eso打下活動先

76好垃圾咩？
會唔會係第二隻no man sky

未至於nms 出個陣咁慘嘅
呢隻野你話唔值428我唔反對
但值428一半都有嘅

nms當時28都唔知值唔值

出國 走之前上一上水

去邊

一路順風

越南

爽啦，去屌越南妹

信耶穌得越南新娘

米清
x4 買唔買得過

好似話好多bug
呢個價錢都係睇定啲先

BF 買完
尋日狂玩咗 10 粒鐘

食左越南新娘未

玩nazi坦克

mola mola
啲skyrim裸女account mola

tumblr 執得

咁又真係有好多 賣淫
不過自從俾連登仔踢爆之後
香港嗰啲slut都轉移晒陣地去tg

不過始終覺得game嘅人物
應該算係藝術作品，唔明點解都俾佢封
好多post開skyrim圖嘅都轉去twitter

唔知冬仔有冇受到影響
佢啲圖九成過唔到

Pornhub唔比播性交片一樣道理

pornhub己經正式搶tumblr生意黎做

好似話比人隨便up野

瀏覽人數直線上升

沉post

買左special edition,但係我想玩mod

都有mod
其實se 玩mod係應該穩過原版

搵日得閒再reinstall

推 + The Shire

上古online 當單機玩得唔得，多唔多劇情，見宜家半價想買

絕對得 base game 都夠你玩成百個鐘
不過全英文，不完全繁中漢化可以去巴哈搵，繁簡中進度一樣

Thanks bro

買左一樓好似有discord gp，可以入gp 吹下水、搵人打世界boss/副本做日常

明白，唔該曬

識野喎

Discord長期無人

入去望下啦，冇人
呢個po仲靜過discord

原來discord改左名比人踢

應該係虎巴踢你，anyway,你應該入得返吹水台

同而家市面上最新嗰堆UE4、unity、vulkan比較，Skyrim仍然贏晒
再戰多十年都仲得

呢排凍咗，大家著多件衫
唔好以為自己真係諾德人

今日17號，冬仔tumblr啲淫圖冇晒

嚟緊年底應該會出1.5版
出年1,2月會出2.0
我會等出咗2.0先再決定

X4個game engine係vulkan api
有video memory leak問題
你飛兩三個星區，啲資料好易谷爆VRAM
舊咗唔用嘅資料又冇unload
結果就係去到第4個區，會因為冇晒VRAM
出現嚴重破圖情況
係vulkan api嘅死症嚟
egosoft似乎都冇咩辦法解決
只係叫人用4gb VRAM嘅display card
如果你有4gb VRAM可以試下

btw,而家我係玩 版嘅1.30
部份任務同星站都有bug
AI船長嘅尋路能力好差
泊船時成日撞埋星站

暫時泊船嘅尋路AI
做得最好嘅應該係Elite Dangerous

提前祝各位手足聖誕快樂
仲未返香港

試過dl開心版睇下係點
完全唔知做緊乜鳩

佢啲教學整得唔好
可能預期啲人已經熟咗X系列
隻驚係玩經營
採礦、買賣、起太空站
造船、打敵人
唔同嘅種族同星區，要自己發現
最快方法係搵jump gate
去其中一個主區，再上星際高速
兜一個圈就差唔多開晒啲主要星區

初期得架S級戰機
採唔到礦，但可以埋去礦石區
啲NPC礦船採完礦，會有啲物品執
有啲係違禁品，賣去free port可以賺快錢
但經過正常port會有機會俾警察捉
儲夠錢就買M級礦船自己採礦

隻驚暫時冇種族戰爭
只有犯罪份子，同埋共同敵人XENON
打死XENON可以提升種族好感度
Youtube有新手搶大船嘅教學片
不過我就未試過打贏
武器有分軍用同民用，軍用要有牌照
提升種族好感度到10就可以買牌照

沉迷起城

哈哈 起斜路停車場

去個post/我steam 個到睇下
po左d相

點解我用SKSE開Skyrim會話我唔係latest version

最好笑係我開game佢會秒彈
然後用locale emulator簡體中文開先入到
但入面係繁體
傳奇版
乜都未裝過包括漢化

skse 要用steam上面個個

有冇mo用家有因為裝咗大陸啲整合而喺標題彈game?
係咪因為system唔係殘體?
點solve呀

我原本就係用steam嗰個
之後發現要將語言轉英文
其實steam嗰個同原本嗰個有咩分別？

唔知，但原本個個用唔到落steam
f4se obse 個d都有類似情況

要用個applocal 開，唔sure steam版點搞
可以試下disable/del 舊漢化esp
再裝繁中

安裝路徑、config檔、esp header
全部唔可以有中文字

Windows嘅語系唔同
會導致dll檔入面嘅指令行唔到
steam版本身係基於英文系統
一定要用返英文系統去行

Notebook用ENB係咪會有咩問題
我以前裝都冇事
佢依家喺出完Bethesda logo就ctd
用緊1050ti

我部桌機1050有冇得比
冇試過裝enb會ctd,除非太high lesson

我以前玩盜版啲mod多成倍都冇事
呢排考完試將啲嘢轉返落steam到就奶曬嘢

咁係mod衝突,同enb無關係,enb好難令你ctd

我del走個enb就入到

咩enb 分析下

大陸9DM整嘅RC ENB
以前都係用呢個
利申以前都係用同一部notebook

LE定係SE
LE本身唔支援4gb ram
要改skse同enb設定

LE
點改

mod過嘅game有好多file都改咗
入正係純粹俾錢支持
買完唔一定要裝
可以照舊玩返你穩定嘅版本

下面呢篇文嘅#3有講

搞唔掂呀
其實係咪enb要裝某啲前置
例如directx10

你仲有冇keep返以前 版啲file

你去enb個官網
dl返你9dm對應嘅版本
再將9dm嘅file蓋返上去
可能你9dm唔齊file

冇

除非之後唔會再mod
否則懶人包真係

玩鳩自己

我依家係試咗淨係落官網嗰三個file
即係好似巴哈咁
但都唔得
我上網搵到啲人話可能driver要更新
我試咗
加獨顯補丁再將d3d9改d3nv都唔得
何況佢根本冇sense唔到顯卡嘅問題
我依家唯一諗到係部腦唔support enb
但冇理由之前得

用懶人包永遠都學唔識點mod隻game
因為所有嘢都係人哋整好晒
到重新裝game或裝返原版
就會冇晒辦法

你睇巴哈篇文，剩係教人改setting
都可以咁長篇咁複雜
就知modding唔係簡單嘢嚟

除非你部機有超過15年歷史
因為2004年出嘅game已經有ENB
況且Skyrim都唔係新game嚟
點會仲有電腦行唔到

其實你有冇睇check過隻game
仲係唔係用緊獨顯行
你重新裝game，可能認錯咗用內顯

呢個故事教大家
mod過嘅game係唔可以del
因為你永遠都唔可能重覆返啲步驟
由其係已經mod咗一段時間嘅game

但我重覆左三次,自己有mod表逐個裝返

佢一開始出logo時會有enb個list
都show係1050ti只不過之後會即刻彈

其實懶人包本身就係一個砌得好緊密嘅層層疊
加一塊減一塊都可以牽一髮動全身
最重要係入面9萬幾個mod
有d你用唔到，但可能就係個d會出事
你唔係自己逐個逐個加入去你唔會知入面大概有咩

懶人包最多拎黎裝基本mod： skyui mcm 身形呢d
或者某某系列嘅衫、武器全集咁樣
動作都盡量少用

sexlab 懶人包呢類嘅就祝你好運

同埋就算你同懶人包作者求救佢都未必救到你

如果真係搞唔掂
我建議係
1. mark 低你鍾意嘅、想要有嘅mod
2. 完完全全砍掉重練
3. 重裝
4. 唔好再用懶人包，去nexus 3dm 9dm 慢慢搵，逐個逐個砌

其實mod冇問題
我del enb係玩到
用enb開純淨本體加SKSE都開唔到

換個個啦

官方enb都開唔到

終於推完

完

整個mod都咁撚麻煩，唔玩好過